好唔好主動提分手 你問我答

已經好少交流, 拖落去好似嘥緊佢時間, 佢24, 我25

唔好講到好似為對方著想
唔再鍾意就講分手

連登實話分

我鍾意你呀hi

你可唔可以唔好mute 我放棄我呀

感情問題一律建議分手

可能可以撻返著佢呢

點樣少交流法？

你知啦, 人大個左, 分手冇咁易識過個

佢每樣野都嫌我廢嫌我on9

又話我短, 早洩
又話我低人工
又話我唔成熟見唔到人 (兩年都唔上得佢屋企見家長)

分
此po已完

分手

之前一個星期起碼見3-4次, 成日wtsapp

而家一星期一次(仲要係我主動, 有車周圍去(佢就黎考車)先肯出黎), wtsapp mute 埋我, 一日覆我兩次

悲哀

分啦，佢都等緊你開口

我同未婚夫都係咁，so?

你見到佢WhatsApp mute左你？
定佢話你知？

真心佢唔太鍾意你

女仔想同你結婚就會帶你上屋k

wtsapp 又少覆, 一句起兩句止, 每次打畀佢都cut 我線, 明明係番工放工時間都唔聽

見到

公屋樣衰窮撚都唔係大問題，連你自己都話自己唔上進就有問題，就算你條女要求十萬你做唔到，都最少努力做5萬比佢睇你有上進過啦！

而家就話低人工, 慢慢跳point 就會高少少, 佢眼中淨係睇到而一刻得15k

可能我大男人, 出街洗費, 食野娛樂夾公仔都縱佢, 佢當應份, 夾左600蚊我話收手仲要燥我, 貼錢買難受

其實你都對佢有不滿

跳到max pt 有44k 架, 一路報緊其他offier

同做狗冇分別